連登仔同政府支共班傻閪幾時先發現連登唔係「大台」

成班連登仔同政府傻鳩諗住係連登出post 講到好有見地好合理咁去扮成所謂既「大台」去控制民眾活動

咩今日休息 唔好再搞xxx住 今日唔出 留力聽日 等多一星期之類

真係睇到都想笑 成班傻鳩冷氣軍師同分化打手幾時先醒覺

連登由始至終都只係一個交流意見同資訊既地方黎 唔係你話你個post望落有道理 正評多大家就會跟你

咩勇武休息一日 結果琴日仍然開打
咩大家唔好再出 我反而想你班傻鳩冷氣軍師出門睇下各區商場有幾多人出左黎

分化撚同傻屌冷氣軍師不如收收皮先 同ig文宣表達憤怒一鳩樣
你係自己既social network到講你有幾撚嬲係無用架 政府唔會睇你fb睇你ig 林鄭條八婆唔會知

唯一可以令政府知道你憤怒既方法只有你企出黎係街上面用行動大大聲對住佢講屌你老母

同樣地縮係連登仔冷氣軍師無用架(特別係即時分析果d on9野)
去過現場都知根本無幾多人可以keep住update連登(唔理係戰況定係訊號問題)
你要人知你既意見你既戰術 你都只有親自落場講

最後同大家講多句
連登從來都只係一個交流既平台，係一個「討論區」。 呢場運動真正既核心係各有各做 你諗到咩野你覺得岩既就去做
呢句說話我特別想勇武前線手足記住 唔好冷氣軍師叫你地停就停 唔好佢地叫你裝修就裝修 諗清楚究竟有冇意義 符唔符合你信念先去做

特別係話唔好搞三中書店既
話唔應該破壞知識

我就撐手足們撐到底既 三中直接係中聯辦既資產黎 唔搞佢搞咩?

即係奶共既店就搞 共產黨本身就唔搞?

係咪好失望呢mon post狗

你地咪慢慢mon post慢慢叫人唔好出

次次都話勇武休息和理非回合 講左成個月

但次次最尾都開戰 最尾都勇武登場

除左d狗逼到咁
另一個原因係你叫極唔好出都會有勇武手足唔放心所以出左去想守護和理非

人既意志同信念唔會咁易比你班撚樣控制架